[621]圍狗行動（目前2800總評）：支持11pm散佔96%

推

PUSH!

推!

Be water, my friend.

太多鬼叫衝 請參考以下方法

教訓三毛同鬼嘅最佳方法

push

11點齊齊散
一路散一路清潔街道
向世界展示香港嘅良好公民示威者

閃

呢一刻最需要民意同國際支持

散你老母咩

考慮下將個名轉番繁體先

今日咩都攞唔到
又打J
憑咩走？

你預左佢會覆你啲乜
宜家搞不合作運動喎

小心突然警察向人羣放催淚彈，等大家人踩人有死傷，之前試過，一石多鳥，佢地趁機攻出！

要留住後路大家走！

支持散！

分批散 唔好迫埋一齊走

難保佢地有後著包抄

撚完佢地就走啦，入黑好危險
呢場係一場持久戰黎！be water

都話G20前唔會咯

念力反共 無嘢好講

敵進我退

咁大隻字無得誤射啦掛?

Push

散水，今日全部media已收足貨。
目的已達到。
警總啲醜態已露。

依家全世界都MON住 班狗唔敢亂黎
佢地就係等緊一個可以出手既機會
散水啦
今日哩條路明顯係長線同政府鬥
班狗夜晚獸性就發架啦

鬼識英文咩

是撚旦整張圖就黎就當大台官方指令?
仲要有粗口係度 整都整得認真d喇

冷靜，唔好衝，注意時機隨時撤退，be water my friend

憑我地鍾意幾時升級圍你就圍你
玩夠就走
驚慌繼續係總部驚慌啦

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

除非有方法可以長期圍狗屋，否則應該返去休息
唔好忘記，今日香港人學識嘅係遍地開花
Hit and run, 聽日佢守邊，香港人就圍另外地方

邊撚個寫包單？警犬有路捉有用腦諗後果就唔會搞到今時今日咁
支持走

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔想撤可以去pp拜祭烈士或過返政總

要走一齊走 唔好比人單捉

pish

嗰5個義士呢？！
放咗未呀？！

捉到鬼好似

你一次不合作運動就想放人？

你係咪天真過天真嬌

Pushh

警察連登team 做到嘢呀
成功引到市民解散 係時候食宵夜 放工

係咪應該星期一先再圍過？

推！

成班唔係現場既指揮現場要做咩
又話兄弟爬山 各自努力？
成班偽大台

即時散啦不如

隔離post同樣說話跟本冇人負皮
依度好多3毛狗 小心!

好散啦

玩法唔同左，無左即時衝擊既需要架啦

推明日再戰

冷靜，唔好衝，注意安全，be water my friend

今晚唔好通，抖足精神聽日江湖再見！

你當自己戴妖呀?搞退場公投?無撚野呀你?

散你老母
會散我哋自然會散
你繼續留屋企打j la

push, 要散

上得黎投票既有幾撚多係現場

係咪應該等現場人士決定，咁同有個大台冇分別

推呀 俾差佬打同拉唔抵

Be Water 來去自如
佔而不據，進而不衝
一打便散，隨時重聚

俾現場人士自行判斷啦

警察永遠唔洗驚 想收工嗰陣就上連登一齊叫人散水 然後成班坐屋企嘅就一齊和應叫人翻歸

冷處理<-政府又開始用最鐘意𠴱招

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟
佢只需陰到你一次

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你唔一定要攻擊但要搞到佢冇好日子過
逼佢回應

又捉到鬼

「有勇無謀」指的是一個人只有勇氣，沒有計謀。形容做事或打仗只是猛打猛衝，缺乏計劃，不講策略，只會魯莽的去做事，從不會投機取巧。
記住香港人係食腦！！！

Set deadline

大家記住 呢個係長期不合作運動
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

記得有禮貌講 byebye。

11點？

8000了

支持散既人多數係屋企我（我覺得）

總之千萬小心

又鳩做，得撚閒日日不合作運動咩

可悲

別讓憤怒淹沒理性
有危險要即走 唔好同狗鬥 你鬥唔過
我地仲有成個禮拜先G20
要慢慢玩

散please!!!!! see u tmr!!!!!

散，保留體力

曬左成日，真係攰呀

蘋果講左呢個post

記者都係巴打佢岩岩講錯正皮

支持散，一夜深少人，警犬衝出黎捉幾個入去，明日再集合力量撚過警犬

7.1留番俾我地啲中坑上
搞串左無人支持就疴拔甩

puah

大家都攰 返屋企休息 關心你嘅人都唔會擔心

星期六,日 比大家「家庭樂」 諗下去邊度 野餐 好過啦

以有無人聽日仲會去？

push, 夠鐘散水留力。
Media全部有片有紀錄
蘋果有捉鬼片。
7.1我地中坑接力。

捉鬼片證明有鬼滲入人群想搞事。
留力。

好
衷心感謝各位留番啲7.1
人生樂趣俾我啲中坑

其實根本沖既機率好低 個到9成9人有上連登啦 你地知既野唔通佢地唔知？ 唔洗咁擔心既

水能穿石。留力。

冷靜呀各位
安全第一
留力持久戰